自己一個飲酒既好地方

呢排好多心事
純粹想自己一個靜下飲下野
有冇巴絲推介？

Ifc殘廁

M記

停車場天台

中環Azure,唔知執左未,好多年冇去

搵間靜既bar, 唔好去主要蒲點

要靜又抵飲真係得自己買酒返屋企飲

中環碼頭有幾間